俾條仔飛左，自問樣身材唔差，唔係想收狗公

點解

點解要偷食再飛我，點解唔呃我

男人真係鍾意新鮮感？

收皮啦阿叔

因為自問

因為你有鳩

鳩個老母，我認真上黎問，

試下玩馬娘放鬆心情

唔通我講仔？你班連登仔一定先入為主
洗唔洗俾埋對波你

洗唔洗俾埋對波你
最好啦，冇圖冇計傾

要

pmed
我唔會
利申:毒撚

好啊

你再扮女人我一定打撚柒到你仆街

屌你老母，講真話唔信，鳩post信撚晒，我唔撚講

死開哂 死變態佬

很多女生對網路上的衝突及攻擊性感到不適，最終不想參與討論。

其實他們只是忘了一個基本原則「網路沒有女性」。這條規則跟一般人想的不一樣。

在現實生活中，人們喜歡妳的女性身分，他們想跟你上床，想看你的身體，所以會裝出對你的話題很有興趣，對你又很呵護的樣子。在網路上我們沒機會跟你嘿咻，因此這代表你的「女性」優勢會在網路上蕩然無存。你提出一個話題時，並不會因為對方的性慾而加分。

當你的文章內出現「小妹我...」時，你是在祈求別人注意你，更正確地來說，是注意你的性別。你企圖奪回你的性別優勢，因為沒了女性優勢，你的文章就是破碎、空洞、愚蠢的垃圾....問題是這樣的做法通常無效，你忘了規則「網路沒有女性」。

規則的唯一例外，能讓你得到女性優勢的唯一例外，是貼出你的露奶照，這對你來說是侮辱和物化，但在網路上，能讓人家對你感興趣的只有你的裸照。

咁佢有冇講咩原因要咁呀？

男人唔一定係衰人 女人唔一定係好人 你只係咁啱遇上個衰人啫 今次衰唔緊要 下次要帶眼識人

終於有個正常

收皮啦